食過人生中個人認為最好食既車仔麵

屯門neway門口側邊間車仔麵檔好向左走向右走好食
利申：非打手

屌你間野我食開㗎 唔好搞到咁多人去

狂加蠔油

今晚去試下

間野我覺得比餸既份量仲多過碗麵
重點係仲要好向左走向右走好食之如仲唔貴
三餸一麵都係25蚊

唐記已經差過以前好多

點差法 同依家有咩分別？

葵廣 地道館

一定係高街，唔會有對手

屯門呢間真係好好食！細細個唔鐘意間鋪 但大個又覺得好正

荃灣千色車仔麵
翼尖

天水圍嚟講 北江B記真係未有一鋪贏到

唔好俾佢出名 我仲想食唐記

源記都記好食

屌你老母人手filter

我覺得食車仔麵要食埋氣氛同境觀先夠殺食。

超級無敵車仔麵

有次超級肚餓嗰陣去食 好食到飛起

永年士多, 辣汁通菜冬菇牛柏葉

以前既永年

記

b記

永年冇得輸
雖然食完好口渴

邊間

北區 大埔 沙田有冇推介

天水圍嘅車仔麵應該十隻手指數得曬

呢間野我從佢十三蚊食到而家24蚊

有排煮到好難食再加鋪頭有陣臭味
行過都唔想食

不過而家兩方面都有改善，而家都食返
btw同老板娘好熟，次次見親我都好有笑容

屯門neway出面個間

永城裝修完好難食

牛池灣許記

上面大部分都食過
紅磡蒙麵同旺角肥公應該無撚得輸
不過唔知點解好少人識

係

黃大仙鳳德嗰頭 金寶

太安樓

銅鑼灣榮記

太安樓林記

利東村街邊檔

慈雲山兩三碗

望左咁耐都無人屌

觀塘惠康旁邊果間
幾年前汁左

on9成個post得你地2個人講
垃撚圾人手filter 屌你老母

汁你老母

食開肥公 去親都比多幾舊豬腸我食

肥公

個間只係轉咗名搬左上去康寧道，譚仔再上少少
個間魷魚同個辣汁堅正

Btw, 汁你老母

間野 好臭

紅磡 舊街市果度
有檔十幾年前連苑瓊丹都去食
果檔以前幾好食

仲有間叫蒙麵既蕃茄湯底又幾好食